[靈堂射手再臨]LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever (232)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

又話千五萬買防守，3分靠擲骰
下下擲一想點
粒骰得1?

今日的3分正常發揮都領先10分，真係算係咁

我諗番起上場rr9屌9 DG

可以咁輕鬆睇住DG出黎搞笑
都係一種娛樂

屎綠係咪想破一場炒最多3分紀錄

DG 3次同一個位open 3 都唔入

Nunn blocked AD

禿銀落order 要打55 波谷收視

nunn

準備反CUP

3分孖寶

KCP + DG
3分 2/17

卜古綠三分22中4

Lbj

古狗 KCP 靈堂射手
得一者 輸贏各半
得二者 輸多贏少
今猢獨得其三 危矣

啲3分仲廢撚過驊哥

笑到我 屎綠

DG KCP 射到咁都lead 咁多

要不是ad

屎綠衰過學界

dllm 屎綠仲想射

屌你都未打完 問人地輸係邊

射罰球大賽要開始啦

Offseason點撚樣散貨

Team foul了

真係

燈死熱火了

ＤＧ

屌 占狗妹下妹下又29 分

聯防對猜波

跟住射三分

奶條粉餅就嚟高分過ad

Kcp 還可以
其餘兩個可以換下pick算

全部easy 2

Kcp可留 其他走得

Vogel 呢段出 Morris 出得好

仲有五分鐘度， 熱火追唔追到？

On9 LBJ企高位完全無罰球甘制今日

出返rondo啦唔該

AD 爆seed 30分
唔黃妹下妹下29分

DG唔洗再fake 無人會信

送分咩，今日熱火算交足功課啦

岩先岀jr果下唔知做乜9

3分射唔入 不如出返猴玩籃底喇

唔撚係俾人打番小球輸呀？

唔黃拎波 推kelly

牙叔波底 同 sense 真係好好

11 分 掂啦

慘啦，出朗度啦

屈機呀

借啲意推尻人

Ai真係傳說中守死lbj既男人？

ＫＥＬＬＹ出招未？

出朗度啦屌

未有命令住未有命令住

Vogel 可能試緊陣

總決賽可以播廣告
呢種玩法

守死lbj 只有三人輪換防

推得好

想報仇好耐
之前有場又係救波個下一野轟落去kelly個肚度

報仇

調較難度

季後賽之後係世界賽，天界賽
宇宙賽

下場認真少少唔該
對面多人打起難打左好多

準備開季

幫對面吊下鹽水

今場可能係佢2020 playoff最好果場

唔可以贏太多

點解要出 Rondo？
最尾4分鐘都會係 Lebron 主控
Rondo 無得控不如唔好出

好想睇Jr上場

呢幾場係2020~2021 熱身賽黎

送撚咗兩個foul

rondo
轉職做皇家射手團

high low post

除非你話揾 Lebron 企 high post，AD 沉底
但係咁樣咪好浪費

黑暗兵法

的朗三分最撚準啦屌你

兩大正選G 3分 2/17
RR9 3/4

kelly個仆街
令到唔黃少咗一次champ

要3分

rondo 出黎又可以解放lbj
三分今日仲準過兩隻吉祥物

Rondo 有3有D 出佢好過其他啦

rondo三分屌打 屎綠KCP古狗

成場成隊火箭上身 冇乜剷冇罰波都正路

靈堂射手真係勁 一個位射三次都全炒

場數4-1/4-0

kelly打波唔打人又幾勁

59分 67% cls

唔敢射 驚炒

咁既機會華哥都入啦

仲要係無人守空位

KCP繼續炒

屌你KCP

Rr9 stop passing to Kcp DG

KCP LAN啦

green lan la

Kcp 屎綠打到pat 屎

KCP鳩射

今日冇咩快攻得分
全部都陣地戰

但凡有一個三分入左，就搞掂

依幾波好鳩

一齊啦

打緊乜撚

兩個sg射唔到

完全想像唔到啞狗來撚左 可以點打

馬騮搶球咁

Kcp 柒夠未10%

Shooting guard 唔識shoot

第一次睇Final 睇到成日笑

胡幸兒

屎綠KCP古狗3個極品

換哂佢啦屌

所以咪分差唔大囉

Offseason 簽咗2件射手
Final射撚到 2/18

大部分空位
都可以射失

高分過ad 屌

kcp green換herro

結果搵 Rondo 夾 AD 打 high low

今場唔係對面傷2件都幾危

贏喇

ad 真係好撚屈

係潮人領先都要屌到出血先得

廢卜傳又西射又西

Kelly又夾住手？

KCP兩球都傳得好西

直接champ算啦 好悶

屌啦星 下年再見到
呢三隻廢物 會爆血管

打法又唔同 你睇奶就知 吓吓鳩射

屈板

猴做咩唔出

其實AD 叫 可能心入邊屌緊 kcp 屎綠

ai真係守死lbj既男人？

冇空間 對家唔打二三聯防

而家出返JR啦

占士就三雙

望住AD好似睇緊90年代Shaq

放佢出嚟激發奶之力

邊個可以整傷隻長毛狗

刷夠唔理輸贏

奶易到

廢老易玩到

算唔算係近10年最悶既FINALS

真係好彩有我rr9住

呢場三件蛋散準少少
真係20個助攻

反cup now

完

終於入屌你老母

Kcp33333333

AD:要不是我carry，DG KCP你地做硬戰犯

繼續屌KCP老母

DG KCP 3pt 2-18
咁都有得贏

終於入

KCP收割比賽

2-0

kcp終結比賽

Lebron 咪搶 FMVP 啦

好悶=.="

2 more to go

垃圾時間MJ

太易玩

KCP正負值最高

Jennie buss ?

廢老又無3雙

3分咁撚迷都贏十幾分

AD個FMVP冇喇

奶共係咪求ad 唔好拎佢fmvp

今場D 3分同防守好麻麻

Jeanie

完全睇住食 成個下半場keep住10分分差

Double double 喎

湖進攻打 rondo , 奶 ,AD, AD, AD

AD 第四節波都冇得掂

擺明last刷數據

三分準番少少
半節已經收工

身體碰撞lbj 屈晒機

Jenny milf

55波應該比共占機會多

係度咬耳仔

條廢老場均30+大三元好難唔比fmvp佢 要一早變垃圾時間收佢皮先掂

屌真 好撚想見到佢傷

LBJ 好似無咩發力，妹下妹下
33 9 9

Ad今場爆seed
仲少廢老1分

收嗲喇
準少少就唔係湖人喇

東岸咁多隊
D教練好似全部都唔識變通
輸都唔變下陣咁

唔好啦
湖要留ad一定要有fmvp

MVP真係難估
其實唔係雙MVP都唔知點計數好

撚有得打咩 3隻數值95+你打2k都無敵啦

明明唔係
打得好好

有無試過有雙mvp

on9 屎綠kcp是但入返幾球都已經唔洗打得咁辛苦
FV都係唔撚出猴

三分炒到咁都有得贏

Heat好慘
小球打得好好

Final都玩輪休

不如雙fmvp啦

咁對面傷兩個主力，仲可以點轉

媒體都係睇第4節only

成日覺得final mvp要睇囇成個playoffs

對面30+triple double大佬

佢只要其中一場波拎14個板
跟手一場13 個助攻

已經拉到個平均Final 大三元

咁只係數據上冇咁好睇啫
如果垃圾時間ad咪一樣唔會上

Btw 底薪rondo 16+10+4

all star game咩

但要兩個trophy

Kcp正負值最高

Big three confirmed

再望下15m既靈堂射手

叫得final mvp唔睇final做咩
一係改名叫playoff mvp

香港第一神射手驊哥

講緊上場26分鐘only

PO Rondo
26 分鐘
16 4 10

不要再說了
又話買返嚟打final

佢今場防守幾好

一定要留佢啦

廢老有心既 打個電話同銀仔單聲叫佢頒fmvp俾AD都得啦

真，換著係我地傷主力 靠Kuz 屎綠 真係食得屎

數據上lbj係靚
但真正貢獻係ad
基本上無lbj係場 都係ad玩哂

我湖有兩個識得開playoff mode既老坑

諗唔到可以點輸

Cls

可能Vogel 聽左大家心聲
第三節尾叫JR黎派膠
攻又冇波到俾佢
守又柒下柒下

but we were born to be alone~

4巨頭

湖人執到 仲有猴

熱水追極都係十分差都幾絕望

湖人拆多隊出黎打可能仲勁過熱火
古，MCGEE/猴，RR9，大MO，Caruso

人地一大班教練團助教團分析師剪片師研究哂，你估呢到連登咁9up咩

1 TO 10ast先顛

吾黃響後面食花生

We are Lebron!!!!!!!!!

講真 古狗手射波係咪到咗頂

根本係細城市正選陣黎

今場破唔破到GAME1 最低收視

尾彩仔係咁

叫佢讓mvp慘過拎佢條命啦

Howard Redemption

Luke 呢咁

宇宙湖

無人諗住比波佢射廢老每次望一望佢轉頭就傳相反方向

掉返轉都係一樣wo
廢老仲玩埋組織....

打和super la

無留意籃球
點解勇士同速龍都唔見左?
勇士仲要playoff都入唔到咁廢?

又話lbj會廢隊友武功，ad勁撚到

唔明點解雪猴咁耐
同埋rmbj企ft既位 輕鬆2分咁拎

武廢影響太大喇....
咁樣比真係唔公平

氣場+眼神+指揮制敵

實力真係差好遠，對面今場入多十幾球罰球都輸10分，仲要湖真係好似冇出力咁，快快手打完算啦

冇現場觀眾氣氛真係差啲
淨係AD第3節個進攻高潮平時實叫到仆街 或者變圖書館

支持AD如果俾共占搶MVP即刻唔續走人

Danny Green 搞乜鳩？

癲到原來nba finals單場5大數據歷史最高呢3條友包辦哂

cls射左47球3分

FD過打BAND 呀...

AD邊有咁少氣
佢係為咗lbj 先嚟猢人

係囉 同埋98年唔知有冇得上網搵link睇

今場向MDA 致敬

D進攻板 變哂3分

走左就入唔番決賽

Ki條7頭先咁小氣 帶住條廢物入final 厭三厭四

秒撚左

Rondo下季唔知值幾錢呢
用嚟打Playoff都夠🤤🤤

AD少波掂啦
LBJ出場就每一球都經佢手

好想買今場件波衫，後面加埋 mba final logo真係好靚

銀仔表示
屌你個閪早知唔撚搞bubble
諗住可以有世紀大戰谷爆收視
本身諗住西岸有洛城大戰打足7場實大把人睇
點q知快艇被金塊反cup
湖人個個series都輕輕鬆鬆
東岸仲衰
屌那星公鹿完全唔爭氣
算
諗住綠軍贏熱火又可以重現10年前黃綠大戰
仆你個街熱火輕鬆贏撚左

另一件33 9 9 0to
唔怪得hea打都贏

我老母射都可能多過佢1-8到底係咪禾眼花

luke有輕度弱智唔計

係球迷傳媒起到傾邊個拎啫 其實佢兩條友分分鐘都唔care 最重要係嗰隻戒指同個盃 拎完就慶祝放假等下季 curry3冠都無拎過咪又係咁

DH同RR9下季都有價有市
唔可以低價簽
變相冇CAP簽勁人

呢球幾有愛滋佬FEEL

個個而家就話朗度 猴 屈哂機啦
但永遠新一季都無隊開約俾佢地 個個又嫌老嫌傷

佢都幾慘
成季轉左幾次型都俾人屌

呢個真，洛城打比同黃綠大戰有話題好多

唔介意RR9 load man到playoff
反正都係play off先變身

呃飯食

勇士curry同klay傷左

FMvp 黎講冇所謂啦
佢地心態最緊要有冠

我寧願Luke教

KI 真係得淡笑，KD又係勁小器。等睇兩個不和

佢地打左咁多年都未必care人工啦
反而今年湖人隊個team spirit啱曬佢地呢班老將

勇士個陣唔同唒
2大主力傷左大半季

佢點估到
LA大戰,共占打字母 黃綠FINAL 無一樣中

grenn 我dllm

係都屌金塊同熱火啦
湖次次晉級連燈仔都話輸硬

放RONDO 猴 做STARTER 分分鐘 REGULAR 入唔到PLAYOFF

2 more games
將冠軍送俾kobe

2條垃圾唔識接波

咁真係易傷
Rr9今季都唔知傷過幾多次

所以話mda有隻ad根本先係大結局

rondo 場均出小過廿分鐘先最好
睇常規賽個陣 完全垃圾來

我湖有幾多個hof

咁打法季中已傷膝
唔記得高比點收咧？

Bubble即係點

千祈唔好呀屌
Ad實做返玻璃人
下下跑足全場

NASH，KIDD 都做過COACH ，RR 9 唔打都做硬COACH LA

熱火難贏了...哭撚咗

首席占狗黎

其實熱火唔輕鬆 場場都好緊

佢同波叔咁多bbiq 應該都做硬

高比果年係被逼燃燒生命入playoff
成班隊友傷嘅傷老嘅老

呢隊LA真係解放AD
唔洗打5號位 每次進攻企定定食位諗進攻
唔洗哂力又唔洗硬爆

Playoff rondo. 真係唔講得少

廢老未上力喎

今場唔係2個正選射手射到成pat屎咁一早垃圾時間

講緊東決

對親邊隊，對面要出峰線得來要大隻同甘上下速度守波守佢，但尼個人多數會去主守LBJ ，甘你話點守好

係計未退役嗰啲啫但都已經好勁

東決唔輕鬆
但無乜收視同無乜話題性
如果綠軍晉級打湖人應該真係好有noise

問撚完未呀公海狗

The 2020 NBA Bubble, also referred to as the Disney Bubble or Orlando Bubble, is the isolation zone at Walt Disney World in Bay Lake, Florida, near Orlando, that was created by the National Basketball Association (NBA) to protect its players from the COVID-19 pandemic during the final eight games of the 2019–20 regular season and throughout the 2020 NBA playoffs. Twenty-two out of the 30 NBA teams were invited to participate, with games being held behind closed doors at the ESPN Wide World of Sports Complex and the teams staying at Disney World hotels.

又唔好咁講
熱水夠可以講唔係傷兩個主力已經贏左

Thanks 了解多左

下面Ｄ胸圍廣告幾正

吾皇今場無TO 之餘 第4節放哂比rr9控無拖廿秒

希望下場有得出返啦佢地2個主力
如果唔係真係有d悶

前面有人頂，後面先出力，啱灑老將。

留係LA. 佢地真係要搵錢，出show 都得啦

DG Kuzma 一定要打包出去 受夠佢地

熱火傷到甘，湖人都完全拉唔開。。。

全靠三分差！

邊有人肯接貨
重建隊又好似冇，有都仲話可以要黎waive

快 d lan

下場DG可能回勇

可能咋

跟本應該咁打先啱

岩，老將知自己有得出，仲可以關鍵時刻貢獻都已經夠
同埋補返啲好嘢，起碼對波keep到競爭力
比我見到kuz，jr仲係到，都想走

想要kings 哨牙狗
DG kuzma 28pick cook 換

真
簽果時個個唔睇好
而家打到成績就話佢地屈

今場明明屈留係場刷數據

LeBron James told young core
"anytime y'all fall stay down your brothers will come pick you up"

其實kuz第一年打playoff，大家既要求係未太高
仲要佢係first round尾，係咁上下架啦

愈黎愈中意阿禿 每次落場都好搏 裝charge又準 防守偷波反應快

唔熟NBA 轉會D野
想問要清GREEN 難唔難 ?

古 好似仲係Rookie Contract
下年都係3.5 M
DG 就15M

廢老:波又唔識入，傳又傳得差，守又守得廢，自己起身啦仆街

睇下人地隻Nunn先

呢球好似係後手扔咗出街嗰球 唔扶合理 自己反省下先

2more

如果熱rookie對湖rookie 熱贏硬

一年約 應該有人接既 牛仔 kings

真係唔覺網隊會一下彈上黎 KI 轉CP3/啞狗 就話準東決姐

入湖為CHAMP
CHAMP過就搵錢緊要
心願已了

猴可能係，朗反而留既機會大

Rondo coast regular season la

猴其實結左婚未 有冇仔女

好多私生仔女

又bin

佢之前話唔想入bubble既原因係佢其中一個Ex-wife走左
個仔無左老母想照顧個仔多d

玩完後手，3個都唔扶古狗

Lbj Ad Rr 心諗: 屌你敗家仔

其中一個

奶：珍妮望住，企多陣但咪撚扶條仆街
Ad Rr: sure bro

古：

以奶同rr既性格唔大屌古狗算好

銀仔恨不得買兇隊冧條奶共狗啦

2016捧nba新icon衰左

字母唔爭氣
luka要時間
ar9 現形

斷腳夠啦

捧返rmbj做新神咪算囉搞咁多野

是但傳一個都食硬，佢係要傳中間

湖post有搞手book巴士未

仲有有無人對GSW 來季有期望？西決？

留WhatsApp 傾

未必嘅，可能因為老大繼續留低，mcgee 就一定要走

要二連一定要trade走古狗同呀靈

ＤＧ同古可以摸到咩？
真心一問？

睇復出仲有幾多

佢留好多種

建議拎完冠
用共占 屎綠KCP TRADE ZION+波+B仔番黎
共占係湖既任務已經完成

有得同RR9爭嗰個未入過final

稔起啞仔真係 有湖唔揀係要搭沉船
如果唔係 ad+rmbj+啞仔

猴個仔入左bubble 啦 所以好放心打

三個都唔撚理佢

Tg hugo1991

猴去第二隊又可能會變返之前咁
感覺上係成隊湖既氣氛同rmj同kobe令到佢變返有heart

簡錯pg個賤種組團姐

本身可以一齊攞戒指 依家比人夾死左係艇

啞仔真係
又要做大佬但自己領導隊友能力又唔算勁

好彩上年先打交
如果唔係 cp3塊面有兩個戒指印

做大佬off court on court大把野佢都唔得

快艇下年個陣可以點搞都係一個大問題
用左好多資源去換pg返黎
依家pg露曬底想trade返d好野都有難度

佢當左自己喺Spur嗰年真係佢自己帶GDP贏波咁撚濟
上年Tor唔係超級勇傷曬主力都贏唔到

嗰球交波真係接受唔到，明明前段打得幾好，Rondo都肯比波佢

笑撚死

我就睇pt反湖迷有咩感想

名人堂

Ad vs lbj
AD leads (2-0)

咁古狗個球係難度高左少少姐但其實意識都岩

rr9 傳就有架喇

真心想贏未咁打囉

咁上下條賤種又刷數據

見今場d三分刷唔到助攻咪轉打無球刷分

據著名的NBA記者Mike Trudell報導，在去年夏天Kawhi Leonard和珍妮-巴斯、佩林卡的會面中，Leonard團隊認為詹姆斯的打法會影響隊友，要求洛杉磯湖人先交易走他。

應該堅

Last 有心唔傳比ad
火都黎

今場後半段望撚住條共占刷數據ad塊面黑黑地

如果真係trade走廢老都幾肯定冇依家個班底
下場九成同依家隊艇一樣
Ad跟廢老學做大佬跟啞狗就真係死足九成

咁多隊都喺同一個場打 冇主客之分

ac 一定唔會打到依家咁勁
分分鐘控唔到猴同RR9
更衣室問題又爆一獲

好想要可愛😭😭😭😭

要佢黎第4節0分?

系
因為3節打卡

隔場loadmanagement 我驚湖到時playoff都打唔到

我寧願要pg都唔要kawai個撚樣

賜酒

信佢都on9
到時Trade 完奶咪一樣去大飛

10前rr9變2020年rr9
湖人會唔會少2冠

ad好慘每次拎30分之後就冇波到手
一射到hot人地叫暫停湖人又覺得對面會搵人夾佢就懶醒轉戰術
ad幾順都爆唔到高分

唔係吹奏廢老，起碼有廢老吸哂責任同仇恨嘅情況下，ad唔會俾人屌先，LA大佬咁易做咩，睇吓隊快艇變反艇就知

看到雞塊隻格蘭特...
流晒口水

如果10年前佢識埋3pt 根本無解

真 有咩事個矛頭都指向奶到 AD壓力會減好多 對AD黎講好好多

呢個series正係睇rr9同爭fmvp

係咪搞到LOVE甩臼那條仆街?

波波話得佢啱
佢根本做唔掂大佬
唔係領袖格

睇highlight先發現
條仆街黑長毛自己友都推埋

事實係候無人要
佢只可以對付金塊用
rr9更衣室炸彈
加上34啦又唔係核心得分球員好難拎大合同

系
所以打卡返咗落杉磯

Rr9 呢一種只會服廢老

綠軍果陣都係啦

佢差個 fisher 係身邊

其實係鵝國王佢同班後生嘅都好融洽 冇乜事喎

秒

屎綠聽日接受醫學評估，臀部拉傷

啞狗自己都係扮大佬
極其量係得分機器

佢依家二輪打卡返咗LA

佢唔上就Jr哥又有機會派下膠

我想mcgee打番一陣
點都冇理由2場0分鐘

咁我寧願要屎綠。。
屎綠最多係拎唔到分
jr係幫對面拎分

反rmbj還反佢 leadership呢樣野佢真係有
不過打多兩季完約唔該躝

下年正選仲係讓兩個既唔會夠湧屎打囉
今年俾沾屎唞足4個月先開始打playoff就晒佢，先可以final仲有力打
下年縮短球季但又打足82場
賽程肯定好撚密集back to back咁
廢老點打一定無氣

Load man囉

快撚手trade走佢

縮水賽季應該冇82場
好似12年咁66場or below

咁咪下B2B賽事就輪換唔出佢
都夠晒入PLAYOFFS
再者養生籃球佢識就住打

法國古狗真係贏撚哂
Champ ： 中
大城打得7都唔想去細城打得好 ：中

AD 一定唔會比占走 自己做硬一哥 有條友起到take all the blame 又可以係控到個更衣室何樂而不為 再都歲占trade value 無可能換到當值字母呢啲明日之星 唔通換啞狗呢啲更衣室炸彈

湖都冇咩人可以同人TRADE
豬頭骨都冇人要
除左FREE番CAP出黎等D人完約過檔先得
有咩大牌肯咁做丫

Brick brother下場會炒幾多球

縮水球季打82場？知唔知咩叫縮水球季
屌痴撚線弱智lan番去做服康啦

學你咁打法 斷腳都似

好想RMBJ輸
但又要Kobe 的lakers贏

其實上年追個班星 啞狗 jb 根本冇個肯同廢老一隊
反而係ki有機會 但比啞狗拖得太耐啦
唔追仲好 班綠葉咪仲好用

唔計今日2位2成命中既3分兄弟

nba 主席銀仔講左話球季會縮短(1-6月打晒regular)
但會打足82場喎
所以我係寫縮短唔係縮水
文盲仲要串人你都算柒

下年rmbj老一歲 要多個得分點分擔下進攻

first round: 點守雙槍，歷史最勁黑8，what time is it
second round : 點守雙mvp，小球戰術最克我湖，一分帝真係無解
3rd round : 雞塊後勁十足，連續兩round 3:1 逆轉，氣勢如虹，無人守到肥仔
finals : 熱火2 3 zone defence 好克我湖，二姑係奶天敵，後場新splash brothers , AD 點守 Bam

仲有冇

如果拎champion 應該有

唔覺唔覺Danny green 係少數有三隊冠軍既球員

今日場波其實湖人都留晒力冇咩打壓迫
所以對面TO又少我地又冇咩快攻
剩係見佢地第三節最尾兩三分鐘迫過下
好似打SEASON咁

啞😭😭

D大牌要完晒約咁過黎
佢本身隊波都唔肯
早一季點都TRADE走你先

係 佢7到仆街

要諗辦法送走green，賠錢waive得唔得

kcp就可以留

我地都有trash brothers啦京乜

牙共

final 第一同最尾個point未見過...同埋最尾個pt點睇都係調番轉啦

仆街Jokic

不如game4或者game5都着city edition
mamba jersey加香檳，kobe一定笑出嚟

Rondo 2冠在手 + all time assists 第6，入唔入到HOF

tmac都入到，佢一定得
ai,姚明另計

塞嗰冠已經入硬啦

點會入唔到

太監係渣

本來啞狗都係

如果湖人奪冠我一定買佢波衫

大飛自己柒

依家諗返 未開季大部人笑湖 有奶係度d年輕當打既唔會去湖人 組完班仲笑湖人簽d老野過氣球星 折墮都要簽猴

但原來依個陣殺入決賽 rr9 猴 打出爭氣波 值明自己既價值

宜家諗緊訂黃色定等出mamba jersey
雖然黃色有湖味啲，但黑色着出街都易carry啲

我都想要mamba Rr9

呢球真係唔知佢想點

show time lakers

阿奶個樣：

其實古傳番細力少少應該靚波

向我道歉未，我三，四年前已經講緊rr9黎湖係好事

我五年前已經講緊冇Jessica SNSD好快收皮

咁啱，我都有講

我想買mamba AD

西卡

無冠軍老野playoff 有用過Harrell 呢啲追大約既撚樣

條撚樣防守廢過古狗

其實靚波黎
大力左d 唧
個概念完全係好好

buddy hield block太子禾電話

俾人笑作用王

個位都啱，佢哋估唔到佢咁傳姐

華大哥 點換好

條仆街原來25m。。。。

我地睇返羅仔同AD都係27m
Lavine 19m

古仔邊有呢啲技術

sunny唔會輸

James mvp!

宜家做教練係咪唔屌得人

唉，算啦，rmbj都當kobe係大佬咁
完全明白

白人 原罪

dlo ad Lavine點輸...

Ball b 技安

[Playoffs Hunt] New Orleans Pelicans 討論區 #2

上EBAY搵
但點分真假就.....

stockx都還算可信，但睇下你制唔制

lbj加入個時未有新city edition，所以美國有出佢件黑色，當然上年無着過

但ad加入個時就應該無出

新MJ

新Mk
Magic Kuzma

四千我屌咩

Dragic大傷喎唔好啦

全盛猴

家下佢都無晒出手權
同magic時無限出手權無得比
睇左兩場final有幾球係藍底佢個位基本好易射入
佢都pass比ad射

佢有一手45度擦板 好撚勁

又數字遊戲

邊個守到Haslem?

Dudley

認真，如果kcp+green換joe Harris，換唔換

不了

兩個防守唔錯既換個0防守既 不了

咪玩啦
0防

用green單換convington

呢個要換啦。蝕住換

green + 仆<> 哨

我覺得可以

睇joe harris呢年好似有埋帶波能力

跟住再用古狗換隻有防守既番黎

美國黑人被電槍射中 照拎刀沖向女警 最後比人開槍射死

人權鬥士又罷賽未

唔值用兩個3d換

Kcp 同 dg 邊個係 3 ，邊個係 d

Kcp我覺得都唔差 3d黎講
Dg 就得返d

dg+古狗換harris+kurucs, deal?

如果咁樣2-0都要屌既
我諗熱火spo屌到中風都唔掂

其實入得nba打波既球員都有返咁上下能力
教練最重要係提點同organise成隊波
唔洗下下屌既
你估打學屆咩

睇片應該係啱啱打完，正常唔會屌，一定係話今晚表現邊個做得好之類，要屌應該會之後review睇片果陣屌。我覺得雲高第一次帶隊入Finals算做得唔錯

勝利來自總教練挑詹皇毛病！LeBron：他是第一個敢這樣做的人

而其中的一大祕訣就是一視同仁，即便 LeBron James 犯了錯誤，Vogel 也是毫不猶豫地指出來。而在以往，其他教頭根本不敢對 LeBron 這樣。

ESPN報導，Vogel 經常在錄影課上指出 LeBron 的錯誤，就像他給其他球員挑毛病一樣。這讓 LeBron 多少有些吃驚，並說：「他是第一個敢這樣做的人。」

而Vogel說他就是做自己：「我必須要這樣做，因為我是這支球隊的教練。這樣做之後，就給球隊奠定了一個很好的基調。」

On9拎刀係熱愛社會、愛食水果同高尚情操
拎pvc水喉通先係致命武器

咁都射個nigga，黑警

就係冇人敢屌佢先妹波

有無睇內容

舊年入唔入到po呀 係到牙屎擦擦收皮啦 今年係因為多左ad咋傻佬

咁係占屎問題
關rr9乜事

高尚情操都射
死黑警

如果trade到pg要入埋g hill先掂

pg本身幾鍾意Vogel

我覺得Vogel係自從phil退休之後湖人隊最好既教練
雖然有時d調度唔夠及時
但下場就會調整返
好過其他教練冇咁死板

Trade pg返黎難度好高
柒艇一定會獅子開大口
應該冇乜可能

假如Vogel能夠幫到湖人重奪總冠軍，我覺得Vogel可以學熱火Spoelstra繼續執隊波，唔使一成績一無就炒，因為佢真係幾好。

收皮啦，on9仔。

掛住玩條女個大屎忽搞到水準直線下降

話時話自從Phil Jackson走咗之後湖人冇一個教練做得長今次總算搵到個適合嘅教練

戰績差而炒佢有時都冇辦法
不竟LA呢d大城市球隊都要有戰績俾fans睇
不過湖人之前炒嗰幾個教練都唔係淨係因為戰績差而炒
尤其係禾仔
根本幫唔到班yc

提返大家
開波時間係聽早7半

屌你老母啦 試下無ad 占士同rr帶閪到隊波入po咩

緊係唔得啦
rondo + ad都 playoff 啦
有埋占狗 就final 姐

點睇湖人班老野下季就算有能力爭冠但regular點捱?

個個常規賽係到廢

搵幾個大家最鐘意嘅yc打囉

FA又冇好野

希望輸一場

今晚就輸俾死熱狗

秒左友狗

點解公海有條傻尻咁堅持猴攞完ring就走
仲要講到猴好多人爭咁 果陣入艇就無敵

Trade pg

聽朝先打熱狗

屌送左隻豬霸都要回禮呀

入到playoff咪算

真 爭regular第一都冇咩好下場
睇下73勇同鹿
保個西一二咪算

入到playoff都要贏晒幾隊架啦，早定遲問題

點解要輸一場

因為game 5係星期六打

我都係個日放假

咁我寧願速戰速決唔使又等幾日

「我建議在湖人贏得第4勝後，聯盟可以讓LeBron James和Anthony Davis來場一對一鬥牛。誰能獲勝就可以贏得決賽MVP。」
----------- 記者Rob Perez

真湖迷時間

熱火未死

我話係好事
你唔好自己無限延伸啦撚樣

想睇game 5 , mark 低d 番6日工撚

講吓姐
差兩班波

我覺得湖人餘下兩場都會食埋，因為真係兩班波。

占過兩年應該退休

無咩超級球星接受到要打bench呀嘛

聽日Scott foster 同Tony brother

星期一7半點會係

送豬霸真係on9 trade黎
明明幾有潛力

睇下銀仔做化
由Stern年代開始球證已經係賽果既一部分

我覺得好trade wo
等艇以為個底唔洗再補俾塊打到反艇

假正選
開波出幾分鐘之後落bench坐下
不過我諗佢分分鐘幾年後都仲場場十幾分

係快艇懶醒同湖人喺自由市場搶人
依家自食其果

1984年

郵差39歲仲有場均20

LBJ 應該39歲仲KEEP到場均23+5+5既

潛你條命咩有無睇架

廢艇補個廢人當寶比jokic 撚到爆炸

黑暗兵法

但係舊年你地個trade係有啲莫名其妙 Zubac個value點會只係換到個廢柴嗰個我都唔記得咩名

其實真係on9 trade黎嘅好彩magic走咗

做工兵一流喎
換左個廢柴廢到連名都記唔起

睇完上場ad瘋狂inface就諗起呢張meme

好波
今晚輸咗聽日可以贏

友蛇

好似好多湖區手足係曼迷

49000

聽日認真D攪掂埋佢
上場明顯係睇住黎食咁放鬆左
冇咩打過壓迫防守冇咩快攻拎過
不過都明唔傷最緊要

驚西
我同軒達臣見1隻打1隻

嗰啲唔敢上水啦

大飛都冇隊曼咁西

紐約人都好過

主場1:6柒d定快艇nba第一人俾人3-1反cup決d

Miami’s Bam Adebayo and Goran Dragic have been ruled out for Game 3 of the NBA Finals against the Lakers.

棄game?
dragic就話姐
bam撞一攤要抖咁多日甩骹咩

btw成版都笑鳩我曼嘅post要爭啲搵唔返呢個post
好彩有一哥陪下

3比0

又唔出 真係放棄左

CHAMP得啦

估唔到bam會唔打

應該教練唔比

全力占

DG又派膠

對面咁準

咁先好睇

今場要輸了

G了

靈堂射手

GG 要輸了

Gg

咁多to

禿銀似真係落左order

防守又開始唔集中

點落
對面準自己柒

讓兩個打都咁

防守差到…

GG了

52 場 0失誤？？

Green

屎綠is back

Green真癲

6分鐘 6個turnover.....

單節7TO

屎綠係咪on9
Duncan robinson咁廢都咁射屎綠淆到

好柒呀成隊

劇本？

Ad...

Ad想點呀

食左屎

9 to

打假波打到好撚出色

Ad係咪打左幾次飛機
個樣攰到

好撚假

AD好完美啊

柒能到

2nd foul AD

班大帝是咪太早開波未瞓醒

出jr好嗎

屎綠又唔敢射 攻打少個做咩

唔講以為打緊艇

jm9

超級late call

Ball don’t lie

要扮就扮足啲啦 一節單位數會有話題性啲

岩岩起身 AD呢

4to

兩犯 4 TO 坐低反省緊

共占今日carry fmvp confirmed

可唔可以退貨

條友想比fmvp廢老獻身

劇本 奶狗carry

都無計
但熱又會今場先識double ad

鴨屎綠你唔好再射3分 求下你

KUZ 333

第一節已經10個TO
想點

古屎

劇本黎

劇本no sweep

紅雨

完場40個turnover照贏

黑雨係咪即刻收工要返屋企冇得睇波

刷十個個人TO+10分
應該易過平時刷double double嘅

射完3球罰球其實又唔係輸好多

古

Jim

古狗

10 TO 都係差3分

仆街奶又刷數據

古狗CARRY

古今所兩球3分

今日唔反古狗鳥

823加兩個blk屌佢老母咪撚再比條仆街刷

繼續反綠

Magic 古

Viutv啲簡稱聽到好煩jb lbj ad

去到第四節要刷triple double 嘅時候
就無人理佢架啦

但今日ad一拎波已經被人包

瞓醒冇耐，係熱火有奇兵定ad自己柒

Ad今日

你可以聽英文

下？

Peter

唔好比條撚樣綠射就得

AD 4to 至少2球係自己柒

Ad 假波味濃 係咁派膠開局

大摩 good sign

古不反了

又to屌

古9

AD MVP 無LU

Ad

AD慘食檸檬

AD好慘

俾古狗刷撚到可以單換PG

古唔理AD

古狗今場打得好喎

廢老炒埋樽

古狗係咪上場magic pass之後俾廢老屌完醒哂

古神大摩兩個指嚟指去 結果都係空咗個

今年playoff好少打咁長
你見第二節一開攻防都跌哂watt

比人笑

一開波帶兩件垃圾一件假波
嬲撚到係咁來回跑

今日最柒MVP AD 下半場會唔會返到生

Fans make petition for Kyle Kuzma not to receive a ring if Lakers win NBA Finals
-
An opposing fanbase made it and it somehow got ran that Lakers fans made it.

唔怪得古狗今日咁醒神 原來比艇/箭/湧啲人玩

Ad易玩到

古咪同wb一樣一拎波對面就會好穩
打和啦super

Ad 醒啦

我湖係咪諗住4-0咁唔俾面

大師兄終於番黎啦

Danny green

Rr9

AD退貨？

呢個鳩陣都可以唔使輸

JB JM9

Kcp玩溜冰？

古咁樣3foul慘到

一個possession foul 3次

好能多foul 一個play 3個foul

JB d 態度屌打晒乜9可愛PG

不如直接2-1完啦

唔掂得嘅

Jb勁到

瘋狂foul

今場唔通靠廢老

要拎fmvp

銀仔做左野lu

Ad係咪想7一場嚟讓fmvp

今場d雞咁撚閪

都真係幾多雞下
不過foster吹得預咗閪 唔閪就唔正常

Ad冇fmvp就係柒呢場了

kcp一上場就瘋狂鳩打

Rip AD

Ad 3foul

AD 要坐低

JR哥

JR

Jr coming

Jr

熱水黑撚到

冇人傳比JR

係咪諗住棄呢場

Jr霸氣防守

都係輸4分

屌你今場好黑哨 好撚多offensive foul吹左

輸4分仲半場都未到洗唔洗咁灰師兄

奧lin力啲閪波真係幾黑人憎
不過打得nba冇翻幾招以佢硬件都留唔到

肥到jr係前面守自己
腳都震埋

見到

見到jr嚇親

長毛狗幾時死

大魔勁到

ad 第3個foul 咁都count

Ching delay左咁多嘅

Kcp

卜發咩顛

LAN啦KCP

kcp

成個pg咁

呢隻再加jae crowder應該係熱水最冇波品果兩件

Kcp 同屎綠海鮮波到 射到甘都得

Kcp框都唔掂

驊哥係咁串JR

KCP同green走啦…

咩陣 奶5號位 矮撚到

係咪銀仔落order 要打多兩場呀

吾黃

奶jr rr9 禿 卜

finals打到學界咁
邊隊贏都覺得唔好睇

JR勁撚到

Kcp係咪想主動降薪
完全冇射定點 學人玩高難度射波

44號入錯場？

KCP仲有救嘅可能

Green即刻trade

講真 JR三分入湖之後三分好似一成幾
見到佢竟然入波真係好撚神奇

做乜勁現場咁嘈 傻的嗎？

可以坐返低

Cls jr

Jr帶橫多左

上咗腦

jr

係呢d波佢以前先識入

JR you think you are Kobe?

入左一球就開始上腦

明明上兩場好似冇

Kcp 減薪可以留
Green 不了

Danny green傷？ 唔出 ,kcp又搞咩

理論上係熱火主場

DG唔好上喇唔該

Jr 白癡仔嚟

見到lbj睇到JR咁射 跟住入場個陣口講講咁 就笑左

green+ad換到咩人

一個屎綠 一個JR

DG黑洞 邊有人要

咁樣播背景都幾嘈

但佢真係tough shot俾catch&shoot準

想夢回巔峰

仲射高難度3分仲乜柒？

你撐邊隊先

岀tucker 仲好

由佢啦

俾Jr搵下態岩咖啦

打到pat屎咁，10幾個TO，ad foul trouble ，出埋jr smith 讓你，熱火都拉唔開，打條撚

佢要搵自己既節奏

睇高難度三分唔入好過wide open唔入

出下tucker同maboy啦

ad 擺明比人針啦 唔想佢打波咁

黑哨都輸

熱火下季都幾難喺東岸贏

擺明沾想要fmvp搞到ad今場冇乜波掂

My boy今日應該又無得落場了

一攞波
球證已經準備吹雞

必，必，必 ，必

My boy + Jr

精神病院院友

肉酸到爆

ad間唔中會飲左隱形水

ad個mvp保唔保到要靠下半場了
預左比人夾佢就冇得出手

銀仔要贏 猢人要輸

唔出高佬籃板全讓

近幾場ad 都好似下半場先爆seed
希望今日都係

我湖詹狗一人都吊打熱水啦

頭先見廢老已經無咩力，AD好生性啦下半場

係咪得我一個見到jr出場會好興奮

佢隻種不嬲都係間唔中失靈下咁唔係扮

一拎波就2個夾佢
對面擺明唔比佢出手

AD 4th foul

green射依啲係咩事

吹乜9

咁既陣打小球
一皇四靈堂咩

cls黑撚到

dg食屎啦

打到成pet屎咁

Green小廢

係咪要熄電視 見到DG 就嬲

Cls
著親白衫都係閪d

ad做咩要落手
頂

成隊白色衫自己都好比心機輸波

玩完了…

AD 得5 分

未開波。 進攻24秒stop左但照倒數緊大鐘係正常？

ad無餅食等於垃圾

唔洗睇，湖人放一場

晨早流流睇西波

自己都打得好尻下

成班未撚訓醒

唔想見到DG 見到就炆

靈堂射手冇令人失望

4犯

真係落order放一場

廢已經形容唔到DG

慘

唔使打啦 咩都吹

一掂就跌就吹
贏囉

熄得

比一場熱水啦

Kcp green兩兄弟 拎0分 都咁多出場時間

我寧願出下cook waiter 好撚過

熱水 真係好乞人憎

廢你就廢喇屌

第三節10:0 run
成班廢柴

正，鍾意睇追分

heat in 6

廢老今場帶隊既表現隨時成為fmvp分水嶺

D雞都幾西下

其餘個十幾隊都覺得我地好乞人憎

入了

我湖一向1打29

銀仔落order 打多場 d雞黑到

瞓得

咁都要睇片？

排除黑哨，今日打得咁肉酸

廢green

DLLM champ 唔 champ到 休賽期都要放走條撚屌綠 下年唔想見到佢

見到佢跑姿就炆

2比1

成撚個女人咁 又跑得慢

條友傷仲出

砍撚咗佢對西手

真

掛住bradley

呢場輸都真係冇得講 foster Tony brothers吹得都唔會係好雞

就算唔贏，都會睇平均數據

無計，對面睇死ad被double無分波能力

同意 冇哨都係會好柒

特登整場玩AD 決定邊個拎FMVP

琴晚李城曼利仲好睇

Green scorereeeeereddeees

控場大師

反cup了

是咪銀仔落左 order 要谷收視

2:4

俾你揀，你double ad定lbj

講真 係咁比Danny green出手都知呢隊湖唔想贏波

谷唔到啦除非吹到有g7

Wow Kcp

4:0

我就黎笑死 馬有冇帶腦黎打波

鹿對湖 就高收視

反CUP先好睇

就算對面齊腳 戲碼都差太遠
諗下新聞headline可以點寫 詹士大戰占美畢拿定艾迪巴奧?

同球證 double team AD

占狗

Kcp 見到JB藤晒雞

想要Jimmy

同wcf g3好熟口面
湖人柒還柒
一追番少少就雞

Jb準到

但佢識分波，ad會to

追唔到喇
熱火主場 real勁

King vs hero

占狗4個to比你食左？

Ad受傷？？？

被mark死，foul trouble

簡稱水貨

運都有埋

湖打到pat 屎 屎綠同kcp 係打得好struggle 成個場熱火都唔多守外線 收到內線勁迫無哂位

better bench him

又要吾皇all In

成班不射

Jb勁撚到

Jb尾到

柒到咁都係down 10

add oil heat
Vogel條仆街

AD FMVP

Ad醒了

大魔

熱水準備 大技

呢段時間扮公正雞
呢組球證真係老鼠屎

Jb咪傷

RR9

Welcome JB

JB SOFT

又輸靈堂

rr9

靚block

JB EQ都高得好撚過份

又睇乜

你喺先人靈堂前面都會守下規距啦下話

lbj

尷撚到

差5分

靈堂入1 2粒都唔洗追得咁辛苦啦

睇下出界定完場先

第四節廢老全力占mode 搶fmvp 劇本

放心啦
球證 會拉番開

?

成場尻都咁都係輸5分

KCP -20

有冇人開定po先

brick brother

射手依然不射

AE仲比人針死

kcp dg 古 AD 禿全員靈堂

其實如果呢場贏
下場兩個差唔多表現應該就lbj
除非ad game4 40分double double啦

熱火俾心機好嘛
FV time to face it off

廢到唔想開

TANK MODE

吾皇

想睇games5

FMVP LBJ vs JB

要拎FMVP啦

皇上萬歲

ad乜事得15分

打仔咁打啦占！！！

Rmbj呢球型到

猴 AD 奶 AC RR
咁樣出我會想睇
其他全部靈堂

今日似大家都無眼睇

大魔易玩到

反cup

大摩

追平左

根本係鬥搶FMVP

我朗 真係好撚完美

cup

朗又𢭃

rondo

Ok RR🤟🏼

呢場贏咗真係唔使打

易打到

Show times lakers

Rondo d layup 型到

傻閪尖

大摩都幾好心態 射左球air 再加球唔中框 都無失信心